有無人屋企係用黃白以外既燈

每次入黑經過屋企樓下
就會望到面棟樓其中一個單位開紫燈
成棟樓最搶眼就係呢戶
好奇左好耐
到底咩人屋企會有呢D燈

仲會有啲係紅燈 我都諗左好耐

神枱？

蚊燈？

見過+1
仲見過藍色

藍色

養魚個魚缸有紫燈，晚上通常會開。

粉紅

見過紅色 就係間房望出去

係咪貼左玻璃紙咋

蚊燈邊有咁光
成間屋照出黎

好撚恐怖
神枱喳

我見過粉紅色
成日有唔同男人禁門鐘同出出入入

魚缸燈囉咁 我屋企紅色燈紫色燈都有

我晚晚兩三點收工經過棟大廈黑哂
零零舍舍係有個單位著紅燈好撚恐怖

紅色既你可以上去㩒下個鐘架

見過藍色
唔明點睇野